日日都有核彈，但都未發射又要上另一粒，咁點會爆到敵人呀？

核彈係要時間慢慢煲大佢
你諗下我地咁耐以黎有邊粒核彈唔大粒？
放起半年前，一粒核彈都夠做成個星期頭條
目前最有效應該係引爆哂d核彈呀